(急救)全體人員注意

係最前線嘅人見到隔離需要急救，麻煩睇一睇係點傷法先，再大叫“傷乜野，要急救”，咁樣會令急救流程快好多

利申：前線已逃，我係垃圾

推

香港加油

可以嘅出黎啦，金鐘就失守啦